有冇人仲用緊正方形mon?

有無邊隻好推介?

Dell?

Ipad

好少人用 「正方形」

呢隻真。正方形

用緊dell p1917s

呢隻1280 x 1024撚係正方形

樓主唔知咩係正方形

有咩用

公司機仲係正方形